屌你老母fifa點mark人架

d人好似on9咁唔搶波

同感
但係自己就俾人mark到hihi

同利記後防一樣

明明封哂佢踢波線
點知都可以係腳邊過, 完全唔出腳